一個大陸司機對香港嘅睇法 -__-

小弟喺加拿大 今日坐uber司機係大陸人 當佢知道我係香港人 我就問下佢對香港有咩睇法

佢: 都吾知香港人抗爭乜 應該立即冋歸 大陸宜加經濟發展不知幾好

我: 但係香港人係吾想失去宜加嘅自由 你睇大陸的確係吾夠香港自由喎

佢: 到時有錢邊但得閒理自由 你睇下大陸 大家好食好住 吾會出黎抗爭

我: 咁講好左五十年不變架嘛 我地係會回歸 但係係廿幾年後嘅事

佢: 洗乜等姐 應該盡快回歸 你地宜加喺度搞事 中央根本吾驚你 你地影響吾到中國架 好彩你地有建制派 佢地喺香港有權有勢實會搞番好香港

我: ......(完全無語)

點解佢話大陸咁好
但自己就去左其他國家

無謂同豬有任何討論

係喎 應該吾記得左吋下佢添

呢班垃圾搞好香港？？？？？？
支那既豬果然冇思考能力

好食好住？
你條支那畜係咪淨喺睇到個9000萬共產黨員 吃香喝辣？？？
其他2.1億 全部赤貧吖？

都就黎支爆仲話好

問佢點解會過黎開uber而唔返去開DiDi

其實呢………

無一個香港人會care 大陸佬既睇法

直接打柒佢 講經咩 支那冇一個係無辜

加拿大好多呢啲人，唔好鬼理佢

應該爆燃咗唔知幾次，‘經濟發展好’係呢堆npc唯一預設對白

無論點都好

吾你老母

Uber?
比一星佢，報埋上support 魯莽駕駛

下次呢啲就用「唔撚見你返大陸住」收佢皮

中國人好得意
離祖國越遠就越愛國

加拿大真係好多好多大陸人 基本上宜加淨係識講普通話都可以生存到架cls

好提議

完全俾中共洗腦成功 仲同我講佢好留意香港新聞

你話咁撚好你有無諗過返大陸住呀

好嬲自己竟然嗰刻無問到

最撚憎哩D人 呼吸外國既空氣 飲外國既水 洗緊外幣。又係到指指點點 咁撚愛國 返黎呀。屌

比支那Uber 豬都可以玩你一獲
你都幾撚on9

十個十個都係答你：我都唔想 為左下一代 無辦法自撚私